岩岩同親戚食飯，佢竟然送左盒奇華月餅比我...

痴撚線，係咪咒我死呀

枉我仲送榮華雙黃比佢

我本將心照明月
奈何明月照溝渠

個親戚一定係90後

生日流流送埋d咁唔老黎既禮物

是

豬sir唔要俾我 想送俾外父當整古下佢

你送狗糧比佢，難怪佢玩返你

屌你咁撚大個曾志偉係到食條撚咩食
永不錄用